前日分咗手好唔開心，求安慰

冇咗你 我嘅生活變得好頹廢
唔敢想像以後嘅日子

再見了，我的寵愛。
求安慰

抵撚柒死

幫自己推一推

Ching唔好咁啦

下個更可愛

算鳩數啦，佢走寶啫⋯⋯

mark as read

我年頭曾經係結唔成婚分手，最後搵左目標比自己令自己學多左野，而家仲識左現任男朋友，加油呀Ching

瀟灑D啦 垃圾

嘩絲打真堅強
去到談婚論嫁嘅階段先分手真係好hurt
祝長長久久

所以我可以你都可以架巴打

分左手多左啲時間彈結他。遇到下一個嘅時候就變到好勁

好似好勵志咁

唔愛你了，收手啦

我早一段時間都同一齊左5年既男朋友分手。 絲打好堅強，我希望我都做到。

點解可以咁狠心

唔好為左一棵樹而放棄成個森林

首先要改正第一句！
唔可以無左另一半就世界末日咁！
你同佢一齊姐，唔代表你自己原本既人生就唔洗要
要人欣賞你，首先要照顧好自己既生活先！要訓覺既訓覺！要食野既食野！要返工既返工！
同埋雖然呢家咁講好衰
但佢一定唔係你既最愛，因為你會遇到其他人，佢地都會變成你當時既最愛
樓主加油！

我冇信心搵到第二個咁錫自己嘅人

我都啱啱分左手無耐，都係日日喊住咁過，當最傷心嘅日子過左，慢慢你就會對佢無咩感覺。

你會的但呢段時間唔易過，要喊就喊
喊完再企起身增值自己，等自己成為更好嘅人

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"